twins 首你講你愛我係咪第一首咁大模斯樣表揚做第三者嘅歌

咁啱執野見到twins 第一隻演唱會嘅碟
仲記得果陣播到你講你愛我 老母同我講啊仔乜你聽埋d咁嘅歌
果陣見佢地嘅歌咁瑯瑯上口但又唔知佢地講咩
到今日睇番d歌詞先知係咁痴線
蛋記有好多歌都教壞人
特別twins果個年代真係荼毒班細路 唱嘅咁嘅內容洗班細路腦